Supplier Module
===============
dùng để quản lý thông tin và các activities của các nhà phân phối của doanh nghiệp, các nhà phân phối cũng được phân theo nhóm group và nhỏ con subgroup.
Nhà cung cấp có thể là 1 cá nhân, 1 doanh nghiệp, 1 nhân vien của cty hay của cty con … và có thong tin chung từ cá nhân ở module core
Nhà cung cấp có thể được phân theo nhóm group và nhỏ con subgroup; có các cách phân nhóm với công thức khác nhau do user tùy chọn
